(正名）中國=中非共和國

中非打

可唔可以問你啲野？

ok

行動post 請推

中非國，中國

CHINA
支那